原來特朗侵都冇想像中咁勁，要求中國幫佢贏大選

成日睇連登仲以為佢真係反共先鋒
原來做個樣 實際上咪又係要我地中國幫手